一人一隊將來贏到歐聯三連冠嘅球隊

我先, 利雲特

可唔可以無？

紐卡素

熱？

皇馬

曼聯

我地keep住用賤招踢應該可以黎多次三連冠

未來痢

沙拿冇傷既話我地痢記十連冠牙

我地利記有足球真主一定贏

阿仙奴

未來熱

雲加

我地巴塞有心拎一早拎左